zip_keys.py mylogin_keys_1.kml otherlogin_keys_2.kml otherlogin_keys_n.kml

Объединяет переданные файлы с ключами в один файл, обновляя описание у каждого портала.
Объединение происходит в файл zip.kml
